老老豆豆，有冇人自己上28Hse放盤?

怕太多冇心人玩野之後放飛機.

Thanks.

而家放幾多錢都有人買，上午放下午收錢

同落地鋪搵agent 有咩利斃分別

地鋪係比1/2個月作為佣金

留電話超過一半都係AA扮買家

叫AA放盤，到最後先壓到無佣咪仲好
AA狗落足奶力搵客，佣淨收對家，何樂而不爲呢？

垃圾網

賣盤先得
租盤好難免佣喎